查飛狗叫查飛狗唔係冇原因

冇帶學生證，張八達通張相明明有我個樣，呢位港鐵查飛狗就大大聲聲話我逃票。跟本就係為咗跑數、濫用權力 冇諗過求證事實直接話比告票。好耐之前已經比佢查過一次，當時都係態度惡劣同埋冇禮貌。係個閘口都有其他學生比佢嚇兩嚇跟左佢入房

下次我一定同佢玩長跑先再比佢check

利申：最後入房我話要報警之後對身分證走左

人地要追數

佢嗰樣有d似林敏聰

閪人真係有樣睇

調景領

怕自爆 唔答

大家小心啲！有伏 唔好睇

乜唔係要學校cup印，再交form
先可以續學生八達通咩
姐係佢質疑你有學校印但冇書讀？

無樓主張相 又好難討論落去

this

我都無撚禁入條link到 個滑鼠掃一掃條link 張圖就彈撚左出黎
呢個閪function邊條仆街諗出黎?

查飛狗恰細路

係好撚似呀

笑撚左，笑埋右
有專輯

依隻狗叫林麗華
一早俾人起哂底啦

其實點解啲查飛狗態度要咁惡劣

我都好想知

刷得甩原子筆

用手機上算啦

比連登仔一朝做到查飛狗態度應該仲惡劣

佢話學生證跟八達通先有效

我之前比人check,佢淨係拎我張卡喺部機嘟一嘟走放我走